女朋友嬲左 佢叫我估點解

佢嬲到喊左三次 仲衝埋出後樓梯喊 而家平復左 要我估做咩激嬲左佢 提示係到左我屋企之後 估左好多都估唔到 求救

係咪無幫人地射返呀

分手啦，條女咁癲仲一齊。
遲d 斬撚死你再問你知唔知點解

因為你無樓囉 屌

你有性病

畀你屋企亂到喊

一把煎落去

到咗樓主屋企發現係住公屋 嬲撚到喊

1q題泥架？開估未

因為你女朋友叫apple

因為你冇買朱古力囉

屌 你今日咩日子呀，咁撚重要 都唔記得

點解唔扑鳩佢

你都憨撚鳩
女人發癲可以無原因
去跪地la

屌 我真係住公屋

仲要我估緊 準備跪地

答佢
因為蟻多嬲死象

佢入屋你冇好好招待佢?冇倒杯茶過佢?
冇關心佢?冇噓寒問暖?
覺得都係啲細節事, 你從呢啲方面諗下

或者冇抱下佢啊冇鍚下佢之類
始終係一啲"冇關心到佢"相關嘅嘢
話說你女朋友倒塔咁早去你屋企做乜鳩

係咪啱啱比完綠帽你戴於心有愧呀

事後一定要諗下，如果係小事都可以嬲成咁就真係要諗清楚仲要唔要，搵過第2個好過